[心聲] 其實巴絲你地衝有咩用？

呃咗你地入嚟

老實其實每一次狗都知我哋係集人係終點
其實佢哋每次應該都制定好晒對策

有冇諗過有冇其他方法可以更加好去應對d狗？